如果而家要你同你老豆隻揪，你夠唔夠佢打？

夠打
唔夠打

我講先
我老豆身型大我兩三個碼，同埋佢練過氣功
我應該捱唔到1分鐘

小學生開post??
我老豆渣拐杖點夠佢打

一拳打到佢入icu

on9

你侏儒？

5050 身高體型相約
戰鬥力唔知

攞架生咪等囉

攞架生咪得囉

不了 老豆做左幾十年地盤
前年一掌打撚到我lin頭都甩埋

咪玩啦

爸爸媽媽 我放暑假~~

屌你，咪on9啦，邊有人會無端端同自己老豆隻揪

要用穢土轉生先知

身高一樣
但係佢磅數至少大我兩個rank(mma標準)

我老豆一個人可以抬幾包英泥上10層樓梯
你叫我抬一包行1層都死比你睇

請珍惜家人

點夠揪呀 未打個天已經行雷

磅數唔同無得打
利申：同佢一齊做左6年gym

以前唔夠
依家老豆病完瘦左幾十磅

我老豆本身多病勁殘 仲夾硬做咕哩都唔死得

但臨老極度錫身保養 越老越橫越好力

同老豆冇任何深仇大恨
完全唔會打得落手
寧願比佢打死都唔還拖

利申：打開拳，大隻過老豆

又係嘅 老豆打仔會比雷劈

打撚死佢添呀
爭我錢又呃鳩我老母錢
自己老豆啲錢又呃

唔夠 好撚大隻

唔夠，因為一諗起要打老豆嗰心就好痛好想喊

渣ga

如果我老豆嘅戰鬥力有6000，我起碼有10000以上

唔撚夠打
老鼠仔大過我個頭
一拳俾佢鐘死都似

老豆16出黎做地盤
而家退休但都
應該比佢一拳打撚死

佢有做開運動，雖然老但仲算壯
可能會輸

唔會打，因為佢打我一拳我諗我都入左icu
日日做gym，空手道，功夫，太極，自家既功夫

魂。初弒

老豆有腹肌唔夠揪

佢銀行d錢唱一千蚊紙都浸撚死我

有d難度

我淨係知我個仔有我咁好打就唔洗死

你老豆廢囉on9仔

你老豆之前先認完輸比你，唔好扮野喎

夠
但不知不覺 老豆老左好多

勇次郎

幾歲呀小朋友？

夠打還夠打

但唔會真正打得落手

我老豆唔知去左邊,搵唔到人點打

我拎槍打都唔洗打直接射死佢啦廢話

我阿公85歲都未渣拐杖你老豆120歲？

兒登

無錯呀
唔夠打梗係攞架生架啦

90啫 但你試下你阿公10年前炒車？？

依家個撚個都炒車？

等我拎起法式長麵包就

女人唔夠佢打
仲有佢會拎刀 試過指住我

頭先係你直指我老豆一個人廢 然後而家又講番個撚個
你想點？

你第一個留言話小學生開po唔撚係指所有老豆都要渣拐杖？

輕鬆post都要嗌交

見唔見到句子入面有主語 有個我字
而我亦相信大多連登仔同我一樣都大約3字頭
老豆起碼都50幾60歲
所以唔會唔夠打 先抨擊佢係咪小學生開post

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

希望佢快啲好返肥返打柒你個仆街仔

老豆日日耍太極
練到the rock身型都唔夠佢打

你以為啦
連登大把00後，佢地老豆先可能三四十咋
唔係child登個名點黎？

係個條友串人老豆要拎拐杖姐

打機都5夠佢打，我好失敗呀

有冇執翻粒lin
去到醫院醫生會問

Child登成班仆街仔
老豆做咁閪多年野 養撚到你班撚仔牛高馬大
掉轉想打鳩自己老豆

50幾大把大大隻老粗 出街少？唔係有心話你老豆 係睇唔過眼你呢啲人咁鍾意扮老屎忽

一定夠，我而家又高過佢 大隻過佢 又好氣過佢條煙產

佢做廚房拎刀，臂力應該唔夠佢嚟

到底連登宜家有幾多小學生未畢業

我個仔應該打贏我，雖然佢得幾歲，講真如果真係錫佢，你點會還手。

唔夠，佢做地盤，好大隻

你知唔知咩係穢土轉生呀
就算佢轉出黎係90歲咁既體格你都唔夠揪啦

如果

30秒內肯定比佢打到仆街

我成身都腹肌 但係佢打撚死我都得 因為打架唔關腹肌事

我阿爸叫勇次郎，同佢打咗兩次都係輸

我兇一兇佢已經縮埋一舊

利申：做左幾年gym，相信有生之年會見到WW III

不孝子

操完之後大隻過老豆好撚多

佢手肘d肉實到搵鉗都夾唔到dd仔出黎 不了不了

唔講都唔知原來兒登咁多瘦弱毒撚
雖則你可能話你老豆練到好大隻
但點講都唔會係18 22啦
後生過佢咁多嘅你
係咪要檢討下自己呢？
除非你真係小學生姐

一定唔夠

打唔到。
下世有機會再續父子緣先答到你

老豆得115磅
我兩下就KO佢
不過現實都唔會打啦

我老豆爆到超撒4 點夠打

打到佢仆街啦老廢佬

早兩年試過係屋企同老竇玩啦
仆你個街 俾佢入左中路
睇佢步法同埋拳法係詠春黎

有次食飯問我D阿叔 老竇係咪學過功夫
我阿叔話：

你老竇細過學左十幾年詠春想考警察
但你阿嫲話唔俾佢當差
於是你老竇就將呢個夢想叫我實踐

跟據阿叔所言
我學左咁多年柔道應該都會打輸

做左三行廿幾三十年
同佢握過下手 大力過我好多

我都好想我老豆呢一刻可以企係我面前，我任佢打

未打過, 唔知

有
我話踩單車仆街磨甩左

先唔講佢中過風 但健康情況下都打撚死佢
利申 : 學過詠春 做開尖

打撚死佢，細個打得我咁撚爽丫哪，籐條丫哪，衫架丫哪，間尺丫哪？！

73波 佢7我3

你搵到佢出黎我一定打 打撚死佢

下世再打

老豆都打得落手？

而家夠, 10年前就應該比佢一拳打死
佢條痴線佬試過發難渣一拳打到屋企張5吋厚實木枱凹咗2,3吋